點解中共做文宣咁柒 明明好似北韓李春姬 咁發狂亂叫唔守規則 但講到自己贏左咁

美帝都係太文縐縐
講嘢好似葉建源咁

玩返納粹果招

丁蟹係咁

因為中共係打嘴炮專家，吠完當贏

支那打飛機真係贏哂架
隻隻支那狗都識出口交

[國際] 中共設立政治審查委員會之後，黃營係咪反而應該派更多人參選選委會、立法會？